我系吾系好變態？

話說學校有活動,有時要除鞋入課室
當然同學入面有靚女啦
個個都除鞋(點解唔除埋襪)
見到學生妹腳真係好正
襯靚女唔為意,我扮跌親,跌係佢腳下,即刻聞佢隻腳,香到
我果時好想除埋佢隻襪,吮佢腳趾,最尾更係無做,做左就死硬
唯有FF下 x.x
你地點睇~.~?

系

放心你好正常

咩活動要除鞋入課室

淫camp

More